班柒做乜封税局，有撚用咩

班柒做乜封税局，有撚用咩，郵局，便利店，網等等都可交，唔通封撚哂佢地，圍警總有啲用

幾好丫，不合作運動

講撚左幾多次各有各做啊屌你老母係屋企涼冷氣

涼冷氣都唔得牙？